（脫毒）斯文款定係sporty款好

呢兩款style都好似好熱門
我想試下轉斯文款
我應該買咩衫褲鞋去配搭

毒撚著咩都係毒撚

啊叔希哥.jpg

哂鳩氣

操一操你個身形再講
剪返個正常頭先再講

呢個真
身型好著件底衫都型

我都唔明D毒撚諗咩
打扮係幫你加分
唔係幫你起死回生

整容啦

你個outlook係睇整體
有身形點都好睇D啦

師兄講緊樓主做乜講你自己😂😂😂

樣控制唔到
身型可以操

.呢個都唔係好醜

sporty 打算著風樓風褲實用型波鞋？

斯文款打算著格仔恤?

Sporty有身型先啦
同埋運動仔個樣通常陽光啲